有無人同我一樣堅持留守連登

就算幾低質都好，都係唔想返舊登
先唔講熱門一大堆垃圾post
講返琴日遊行
有人屌大台，屌長毛 就比人標籤5毛
呢班人係咪唔記得當年佔領係點失敗收場？
有d post仲要比5毛牽住走！

睇唔過眼特登開Post講
不過講完就算，唔會返高登

咁大單野一個熱門post都無

長毛 屌你老母番屋企啦

睇下我個post 入面九成留言都係班五毛狗

真係好低質

沉得好快

你重留係度
果然咩人上咩論壇

舊登咪又係洪非凡鳩硬個d 5毛仲衰過呢邊啦

五毛狗香港鍵國又入黎開工